如果鼬唔殺全族 團結叛木葉

結局會點
宇智波一族稱王 世襲火影？

叛唔到 會比三代啲手裡劍打死

佢咁弱智 邊會諗到之後點行落去啊

大家可以延伸考慮埋
如果鼬唔加入曉
咁曉就無顧忌
可能同時一齊攻打木之葉
即係木葉要同時打曉同宇智波

咁樣雷切就唔會勁過千鳥

又黎

不過認真諗落當年宇智波有三對萬花筒(動畫佐助老豆有)，應該可以同木葉攪炒

木葉敗走之後咪曉打宇智波 點都要爭
之後分分鐘俾其他村食左

如果宇智波同曉結盟
話完打木葉 我要村 你要嗚人 點睇

一個宇智波+帶土滅左木葉有幾難

聯金滅遼 取死之道

有乜好結…左手同右手握手咩，曉咪又係under班爺既

說出個重點來

前期曉既目的係收集人柱力
所以結盟一齊打爆木葉拎左九尾先
係輕鬆過自己黎

就算唔同曉聯手,宇智波啲萬花筒都夠屌打木葉la

但當宇智波打木葉 鋼手 自來也 加當時老火影
同村內不同族總人數既總戰力 都幾強

全火影最勁

帶土+鼬+鼬老豆真係可以收木葉皮

止水 年老斑 帶土 鼬 泉 未必夠 三忍 三代 四代打

木葉仲有卡卡西同凱

止水好似死左 唔係鼬都開唔到萬花筒

咁寧願要止水好過鼬

別天神

別天神cd太耐，又俾團藏個廢宅襯亂搶眼

一開始用係團藏身上咪唔洗煩

當年如果佢反木葉，木葉實滅村
木葉內戰，其他國家實等佢地兩敗俱傷，然後攻打木葉
到時木葉實玩完，唔係佢都唔洗殺曬宇志波一族d人la, 佢就係唔想木葉滅村先殺

其實鼬寫到咁神 如無意外過多幾年都有得做火影
點解宇志波一族仲要策劃叛變而唔係推鼬做火影

因為你根本唔識睇

得你個回覆係有意義，上面班中二病淨係識一堆人名對一堆人名，你以你pokemon一人出一招？

反而想知爸爸如果同鼬打會點

打到咁上下咪帶土出黎，2打1收爸爸皮

如果你想知佢萬花筒寫輪眼既能力應該同鼬同佐助一樣

團藏同嗰兩隻老屎忽實反對宇智波一族做火影

後期另外果兩個廢老唔見左！

宇智波含家都寧舍反骨

根本由二代火影開始，宇治波就比人逼住反

有佢唔洗玩
開死門 一個打曬都得

點會夠打
奈良捉影
山中心轉心/日向點穴/油女放蟲

比盡宇智波最勁咪佐助老豆 鼬 止水
其他都係二打六

宇志波一族出多幾個宇志波申就死緊

開唔到喇 個陣幾多歲

屠村果陣幾多年前呀 曉都唔知有未啦

想問下泉係邊個 ？漫畫好似無見過

傻豬黎
一個鼬都夠做
鼬隻須佐能乎有十拳劍同八咫鏡
凱開死門都係會比人彈番轉頭

一問
其實有冇交代過點解咁曉咁遲先捉尾獸?
比晒時間人地慢慢練勁
當初長門單拖捉晒9尾有咩難度

動畫鼬真傳原創 鼬既女朋友

止水跟佢一齊滅族佢仲開到萬花筒咩

都二十出頭，開唔曬八門都可以打到幾下既，至少低級少少既宇智波人都應該唔夠凱打

劇情好似話要由一尾開始拎 如果唔係九尾一早無咗

長門就唔洗練勁？
同埋俾時間人練勁即係本身啲村無勁人？呢啲野要慢慢部署，你曉都未齊人，捉完一隻當你成功左，咁全世界都連成一線防你啦

到時提早開打忍者界大戰

三代火影火未死佢地邊敢亂黎
三代火影認真玩手裏劍六道仙人都唔夠打

仲有猿魔

長門唔挑木葉有好多原因
有鼬干擾 又有自來也守護
加上火之國係最大 一得罪火之國就比人五國聯軍
所以曉會捉晒所有尾獸 鼬同自來也死左
先敢搞鳴門

睇到都要笑
長門當年一個打得贏半藏
冇左鼬嘅木葉你覺得佢要練勁先夠打 ?
個時鼬已經係曉,實力完勝大蛇丸,長門點都係同鼬同level甚至更高
冇三忍,冇水門,冇萬花筒卡卡西
木葉靠個連大蛇丸都打唔贏嘅三代
當時曉最少有長門(半藏實力以上),小南,鼬同帶土
仲話要慢慢部署
之後捉2-7尾又部署左d乜,不如話岸本未plan好好過啦,咁都有人兜

其實最大問題係後尾講到個計畫plan左咁多年
鳴人童年個時根本冇人理佢,最多都係得個中忍老師睇住
疾風傳前鼬第一次入村撚卡卡西,佢夠係叛忍啦
有邊個捉得佢住,自出自入咁

鼬係因為係前暗部 知道木葉個結界點破先自出自入
其他人入就好似六道潘恩咁硬衝之後比結界班發現

至於鳴門細個果陣
我諗三代實有派暗部監視同保護鳴門
唔係三代點會知鳴門走去偷封印之卷

三代比左村結界出入既術式鼬，團藏既暗部又唔敢搞佢，梗係可以自出自入啦

後尾唔係有本咩之書寫兩樣野等級唔一樣咩

因為依個係理想化，實際上最高層個班人係唔會信宇智波

分析番主題先
木葉宇智波內戰 其他忍村一定乘虛而入
最後兩邊都會保唔住

首先了解個出發點係 鼬見到止水用既方法係失敗
而且止水既死冇令到宇智波退讓同動搖
鼬先會滅族 保住木葉

其實兩邊佢都好重視 但佢明白佢始終係木葉既忍者
家族既污名就由佢黎承受 將希望同寄託放係佐助到

但長門行動唔方便，要選擇啲強力忍者死後黎做傀儡，而且吸尾獸要由一尾開始，咁快攻鳴人又面對最強火之國，唔化算

話時話啲千手去哂邊 比團藏殺哂？

你當綱手死架？

劇情需要姐，唔係既話一早捉走鳴門禁室陪慾住佢先，冇講過一捉左就要吸

諗落帶土大可以用神威困住幼年鳴人 等佢無得修煉變強

仆街仔又想引發世界大戰

鳴門唔見左 火之國仲唔call其他四影出黎解釋咩

咁咪仲好，五國鬼打鬼

如果打仗咪仲難捉尾獸,係要風平浪靜既時候D人先至會排擠人柱力，寧願佢地比人捉走，但打仗既話就會係國家戰力，比人重點保護

但五國唔係蠢，原本人柱力係保密，人柱力比人捉左都唔一定第一時間認定係其他國家所為

其實帶土一直操控三尾人柱力既四代水影
但最後都係失敗左 四代水影死左
三尾人柱力亦都逃走左
所以帶土未必真係監禁到鳴門咁耐

鼬滅族人果時4 代死左la